NBA 2018-19賽季討論區 (13)

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

[member]開post用Link:https://goo.gl/veiEuE會員分佈(試用，唔好開住GOOGLE AC入 )https://goo.gl/w5i8Ds (入資料，唔定時更新)https://goo.gl/qV3oQL (名單)[/member]

你有睇波會發現JJ係特別on9
同埋戰術唔係無
唔計最近兩場
The Suns have assisted on 69.7% of their FGs, which is by far 1st in the NBA. Philly sits in 2nd at 65.4%. The Suns have not assisted on over 60% of their FGs since '12-13.

最大問題係防守
進攻係wide open唔入, JJ Ariza Ryan

另外都係個句, JJ問題好撚大
你會諗佢切入好惦, 的確係, 但36%罰球你覺得點

成日誤中1001

大腸打一星四射俾個波A頓舞啦

有正常pg已經改善到好多，西蘭花最大問題真係raw，依樣真係要時間先改到

賤種foj馬上斷腳

上季季尾唔係打得好好咩佢

個個都上腦

啲skill係晒頭髮到，剪完頭髮就無咗

jay triano識用佢
下下佢惦兩三波, 就spot度人整靚pass
同埋有真控衛無咁上腦, 好識走位
summer應該咩都無做過, 周身刀, 更加唔利, 啲人知哂佢無罰球無射術無控波

今年TPA

咁點解有D人係留完頭髮會廢左

jj我覺得係輸撚壞左個腦既最好例子

如果佢同tatum對調 我覺得佢係bos會打得唔錯

明明上年打波都幾醒目

仲有張寫埋minutes
真係想像唔到igor諗緊咩

全NBA(唔計今日)

火箭風扇 簽兩件老野想以老帶新變左主力

浪花兄弟.......

lm

Cp3 已經俾人開會開左好幾日了。 仲猛過開殺🐢大會

淫klay轉撚左中國籍

分分鐘開4年

見到有句幾盞鬼

傳統控衛一八三，抗勇鬥士四千萬，二十加十真超巨，五八同城美名傳，不進西決隊友殘。

佢殺左你老豆定姦左你老母？

生化人斷到嘅
太陽都變西岸第一

下年騎士PICK佢 下一個天之驕子

佢姦左杜老母

Duke，真係好難講…

埃豬 埃榮

大腸想點trade

差個正選pg
Ariza<=>knight

TOP 5有3個係DUKE, 你咪唔好揀

個pick 比左人？

以前覺得Erik Spoelstra 無嘜料
但自從James 走左後愈黎愈鍾意佢

諗返同James 合作過的教練下場印象多數走的走,抄的抄
只有Spoelstra 仲留低

紅碟無咗聲氣咁

賓仔跟咗萊利好多年，梗係有d 料啦！當年靠一個 Wade 都入到 playoff

Spo教得咁耐一定有料

現役頭五都唔過份

佢一黎唔係冇料
二黎油頭嫡系黎佢點會走

都估唔到萊利咁撐賓佬
James又撞賓佬 ,Wade又屌過賓佬,果種壓力真係辭職都似
但賓佬都有勇氣唔走,真係幾服佢

Hawks get the Cavs first round pick, top 10 protected in 2019 and 2020 (Korver trade)

屌咁騎士一定盡坦啦

Woj: “if Spoelstra were a free agent coach, he’d make $10 million a year.”

Lowe: “I had a team reach out to me in the middle of last season, saying: ‘Do you think the Heat would trade us Erik Spoelstra for our first-round pick?’”

本來覺得今年lue 仔都唔差架 估佢有40%左右勝率
可惜

佢有鬼壓力咩
一日係油頭佢根本點都唔會有事
當年三巨就算點唔聽佢都要聽油頭啦
而油頭當年你估干預得少

牙LUE是毛姑的

咁炒lue做咩

佢唔肯出後生仔, 你橫掂TANK唔順便練後生托柒咩

盧帥要去輔助吾皇

算係咁啦 老實講 osman幾廢

射波渣 防守又一般 出成32分鐘

sexton rookie慢慢融入都正路

又唔係好撚勁 仲有20m hill

dekker咁廢都有得出咁多

20m hill 同JR變相到期約，應該會換得出🤔🤔🤔🤔🤔

Dekker垃圾黎，季中換緊d人應該比哂個波sexton 鳩打

Love 停一年好似上年conley咁

下年又復活

無kawhi無字母

下

Middleton 40+ inc

公牛輸少過30分當贏有無問題

Jabari 10分以上

出咁多力小心膝頭哥

middleton玩撚曬

唔使睇lu

Lin 3min playing time at half

屌你老母淫klay backed

夫子又要俾湧老強

終於沖完鐵觀音

淫Klay係咪要覺醒喇

佛祖歸位

淫kay

勇對公牛冇人講波？同埋啲play review好撚濕鳩 球球都review睇少成個possession

搞咩 大戰兩個主力都唔出

潮防p&r可否防好啲

痴線

6 of 7

想追返之前嗰幾場

Klay

10分鐘22分

鹿

Klay做咩撚野

有冇知點解Kawhi 同giannis 點解冇打

ben做乜撚野

約左場外隻揪，留返場波比隊友

佛光初現

佛祖終於訓醒

Curry kd klay 輪流玩

16中11

Klay 8中7了 3P

3條友每人爆一場

之前射失既
要今場入番哂

夫子rip

要破紀錄

diu 上場爆curry
今場爆klay
投降啦唔打啦

17梯班 契弟過左個夏天好似無咩進步

JJ如是，fox如是，dsj如是

上場係KD呀 第四節收人地皮
前一場先係curry

仲要kd穩定輸出30

應該破唔到，今場2節收工

Kerr:你班契弟夠鐘起身番工啦

9粒了
kerr 又可以做記錄破壞者

前一場對NYK先係KD q4爆咼

你啱
呢隊勇可以點搞
遲啲仲有表弟

城城屈到

Bulls: 我想打波呀

13分鐘31分

屌你老母kerr如果你係人就應該比klay破記錄啦仆街

顯靈

半場入三分紀錄係幾多球？

個Mckinnie咩人黎

新契仔？

咁唔fair wor
why curry haven’t

佛祖顯靈

klay終於爆了

半場80分

10

半場已經炒30

傾屎雙槍好似有啲料到 入唔到po 但可搞局

湧個分已經=拓柒果場第四節既分

我睇最少有30勝

小牛太陽輸多陣就決心tank

單場百6分is ready

入多球至少平左怕爽死既紀錄先啦

搞局問過潮人未

平咗

第二節83分係咩概念？

仲要未完

公牛球迷走左未

淫klay痴撚線

改左14秒真係分數大爆炸

一場入 15球 三分

入3分多過2分

唔完全關事
全聯盟係一齊打快左

咁樣斷 Curry 紀錄
連續5 球以上3 分冇啦

14秒二次進攻
即係一節可以射多一倍有多

未必
仲有兩節

半場炒人40分

成四十分你想佢第三節出幾多

佛祖做乜撚野

我欣賞公牛仲夠膽同我湧鬥打快

espn warriors win rate 99.9%

邊有咁多進攻板

半場90分 痴撚線
btw迷klay黨全面進場

半場92分 係咪nba record

半場90分

成日覺得彿祖爆起上黎係癲過手感同Kd

痴撚線 半場92分

唔明點解有人覺得勇士會拎唔到冠軍
就算無老表都一樣

牛個coach呢一刻可以講咩好對住啲球員

107

其實手感仔都拎左23分架

浪花兄弟59:50 公牛

訓醒

今日炒唔炒到58

Klay
今日整多個三節60分

佢1節夠入3x分

all star game?

技術性調整

Most points, 1st half

107Phoenix Suns Nov 10, 1990
90Denver Nuggets Nov 7，1990
90Houston RocketsNov 16, 2017

屌腸

總投籃62%
但係3分63%
即係3分仲準過2分

半場92
Cls

公牛可唔可以爭氣d俾力追下
唔好好似巫師咁廢
我想睇破紀錄

因為佢無球 一接一射就搞掂

半場92分

去勇打波根本係養生藍球
有🌊bro 兩枝炮邊有得輸

KD正負值+43分

我腸今年破左佢

跟湧個節奏打快就預左啦

上年箭90咪打腸囉

終極性虐待

btw 留名咁都炒唔到58

fox都叫無進步？

好正wor今年，真係擔住隊波

都未破107

下半場係咪可以出哂五個後備

我又覺得
佛祖個spacing 同25 curry 有唔同既

仆街湧好賤
公牛成堆新仔俾人凌辱

佢自己仲要打快咁同自動張開雙腿冇分別架喎

下半場Bulls食禁藥都未必追得返

我個人都未返到公司，即係下半場唔駛再睇湧啦

諗起kerr 同lue既命運

佛袓呢啲先係真正手感仔

打落好似同上年差唔多ja bor (技術上）
隊波似番隊波就真（我一路都撐kings 唔會榜底）

睇下炒唔炒到58

要睇後備

教練真係弱撚智

半場92

是撚但打啦

唔通真打會贏咩

東岸龍頭兩個大佬唔打 有乜好睇

Mckinnie 4中4無人留意

夫子 快啲出黎睇上帝呀

係咪約好左每人爆一場之後散band

某183黑人男子正喺電視前面幫我湧加緊油

夫子已經畀啲佛光射死咗

唔打了，cls

多士爐

BTW睇黎今年破單場107都未必唔得

ON9半場炒40

暫時42分

冇用啵，佢個record係po嘅

佢只係要證明俾人58唔係咁難

我勇要炒 今場70都有機

勇士痴撚線
半場入92分，klay19分鐘入左成36分
有冇可能全場過70分

火箭上年好次半場100

下半場唔出啦贏咁多

Klay：不了 趕住去屌big ass

係咁而打多五分鐘收工啦

證明kobe 62vs 小牛61 真係幾屈
浪花vs 公牛半場都係59:50

同屋企隻dog dog玩3p

都唔一定
公牛防守衰過紙紥，勇玩多陣都有機

痴線 bulls咁慘

81同3節62真係癲

諗下klay 今日癲到咁都未到一半

Kobe三節加埋得分先超小牛
但今埸 klay>成隊公牛都有可能

5黑鬼+1女張圖 等cousin復出直接換成湧就係

KLAY14次起手咋

夠膽就破81分，58分，186分，三分記錄，屌你老母

一於睇下三節後klay vs 公牛個分

肯定唔得

堆單公牛最少都80分啦

Durant +45

Ingram 復出hot hand 冇人講

點都係破81 唔係破100

唔好2分出手啦屌
射3分OK?

湧班友場場輪住黎爆

半場炒40先出聲啦

Boogie 輕鬆拎冠

禾杜：我又黎

破到70都比佢做威水

屌平自己了

仲要係以前個Pace
唔係依加個快到on9嘅pace

高比個堆紀錄含金量高好多

射到出血

可能琴日睇完有篇文寫佢好垃圾 三分又得12.x%命中率 所以今日爆發

klay今場應該破 curry 記錄了

今年又係勇贏冠

淫klay 痴鳩線

屌你老母邊個前幾場係度笑湯神
勁撚到呀

佢打完頭7場好多報導屌鳩佢
佢今場真係大巴大巴車落去.....

年年都係嫁啦，仲有幾年玩

Ching 終於用自己意志迷高比

咁呢樣開季都知，係睇邊隊可以威脅下

上一場公牛在主場以112-110戰勝了黃蜂。

“我們走出大門時的心態是很好的……不過三節就丟掉112分是無法接受的。這要求在攻防兩端都打出合格的表現，而我們沒有做到。”霍伊博格說道。

d 人咪就係屌佢唔可以穩定輸出，成日爆一場抖一場咁樣

破Kobe紀錄其實唔難 打滿四節就得

是撚但打啦

火箭爆炸埋，想唔西一都難

kerr：揸住部林寶真係慢唔到，冇辦法

證明淫klay平時只係唔起手

湧開始鬆
一男子表示失望

37x2 都仲未81

破硬

唔打喇

36 x 2 都係72炸，破住現役得分最強booker 紀錄先

依家12粒

12顆 準備破手感紀錄

癡左線？

贏咁多仲出4巨
牛RIP

klay

將個紀錄提升到 15就好睇啦

破左手感仔

手感仔又破番佢

唔撚打了

CURRY 好慘喎
上場自己就破就被人收起打卡

上季有箭

今年箭打到咁柒

13

宜家睇返龜一年柒過一年，
真係覺得259走人冇咩問題

比klay射多兩球破紀錄啦

Klay 一爆seed 真係好撚屈

淫Klay癡撚線 直接頒冠軍算啦不如

Klay個頭包住遠睇似myboy

wow

係
但入湧歷史地位肯定睇低佢

除左搞到nba 年年都比人劇透，其實真係無問題

邊同
淫klay 3節就搞掂

之前邊個話要trade走Klay話?

炒佢80度
打到+82永不超生

基本鎖定史上第二SF,史上top10 守門員

波縮：上呀湧

夫g

平紀錄仲要curry助攻

兩支槍都最高單場

唔打啦唔打啦

手感buff用哂

睇咗條友咁多年都知佢咩料嫁啦

巴打一定好憎夫子

手感係咁傳然後唔入呢個畫面真係好好笑

湧d 良性競爭 真係好撚正

同一隊有3個most 3p record點打呀

波叔playoff

其實係咪條黃色頭巾有加乘

打撚到2k咁樣

+82正負值已經係高個批

係咪又破紀錄?

49

14

Kerr:姦你五十分

超咗curry

換走了

Cls 其他隊唔撚使玩

手感：快撚d入啦，個女放學啦

五星戰隊真係好屈
好似同一隊波有五個C朗咁

破lu

公牛

🤡🤡🤡🤡慘

14之前已經連炒左幾球

...

破了

開心死人

痴撚線
三節未完破咗

屌那星打2k咁撚樣
射到入為止

Klay癲起上黎勁到痴線
一節37
3節60
3節13粒three

23分鐘 平紀錄

淫klay破手感仔紀錄

湧真係好正
全世界幫佢破紀錄
係人地主場入三分會歡呼

入夠廿粒啦

感覺上D數據開始唔值錢
今季推到個pace咁快究竟係好定壞

姐係黎緊curry 又會有場14 3

Kerr俾淫klay刷

破埋curry 13球，然後curry過一排可能又刷到變15球

爆起上黎最痴線

繼續刷

一唔係手感傳就入咁唔俾面

咁理性

好撚痴線 一個紀錄唔夠幾場就破咗

銀仔樂見

點會唔值錢
總會有個average

不嬲理性撚
似你地班賤種湖咩

手感仔：diu我冇得自己破自己

Kerr:興奮嘛

玩撚晒啦

仁klay 0ast

劇本

結果今場curry 破埋

Trae Young遲早破晒佢

klay先係kerr契仔
巫嗰場贏10幾分就收起咖喱
依家贏40分就俾klay繼續刷分

大腸又係做比隊友
勇又係做比隊友
HA

呢兩個本身就玩撚曬，仲要嚟多件毒撚，今年仲有隻老表

痴撚線

點講

其實數據爆炸都幫左d老將，睇落d數據好似冇跌咁

eg foj

今場有冇統計下klay個持球時間

nba record 出最少分鐘入最多分係咩

想幫佢起機

呢個又係痴線佬

唔關事
我覺得如果手感係3節內做到都一樣可以刷

kerr係唔俾佢地q4出場姐

廢cur個紀錄沒了

高比個all time most field goal missed值唔值錢

留名

Kerr 知手感仔性格

好難比，出20分鐘拎50分多定出10分鐘拎25分多？

無啦，陣間Q4 九成收埋Klay

成隊都想傳比klay

結果打到一舊舊

curry心諗：好啦第四節到我爆啦

14係咪tie咗咖喱個紀錄?

35秒13分

值，代表佢係球隊有咁上下既地位+長年保持健康+體能好

你估長期keep 住射咁多波唔攰？ 你唔係進攻核心會比你咁多起手？

當年Lawson果個連入十球Record比人破左未

我玩2k 都入唔到14球三分

破左

破左一球

新記錄

破撚左啦

david lee 0.1秒絕殺

9秒8分

啲後備點打滿兩節 依家咁快換走哂 分分鐘第4節仲可能打多兩分鐘

呢d2打6都有紀錄

咁你又弱左d

傾屎又贏

準備好買klay moment 卡？

唔係比parson破左咩
半場連入11球?

Btw 應該有單節，半場，三節紀錄

唔撚買

幾十萬mt起跳
你買撚埋我個份

唔記得了

點解潮人打乜隊都可以55開

越計越少咁兩分都得
應該最多分去比啩

都係Klay 29min 60分

鑽cur 都係10萬炸喎

大腸係鬼

垃圾

抽到一定唔放入拍賣場咁賣撚左佢

今年打咁多場，得太陽唔係上年playoff 隊

繼續倒
第4節繼續表演

射撚左24球三分

淫Klay q4拎多9分破埋個career high啦

勁過大腸

雞塊？

咁快玩夠

番左去沖涼啦

我係公牛就triple team 淫klay

我打pc版賤種外掛賣卡地獄

不要說了

丫屌

成日覺得呢場波有playoff 打

準備q4 bench la

14 球三分
痴撚線公司😂😂

Curry 易傷底唔敢俾佢打太盡呱

要4-3了 衝po

pc 就修改器+腳本自己刷齊卡啦 token 自動刷

勇士差三球破全隊三分紀錄

55潮
主要有我皇好難唔55開

不嬲玩到第三節尾

袋利係咪已經定位做role player方向發展

冇記錯既話佢當年阻住火箭破 比人屌到仆街...

我勇今年場場都有人爆發咁濟

=.=
因間比人ban撚左就喊都無謂

木狼每次進攻都吹..痴撚線

畀 佛祖 出多幾分鐘啦

係
剩五分鐘開始foul

佢要快d沖涼陪囡囡

如果第4節都出先係真契仔

其實Kerr係咪想佢地輪流破

klay 仲有冇出？
定係14球收工

淫K一定有頂薪啦

今年勇會多幾多個記錄
我睇唔透

Klay 爆起上黎 連curry 都同佢差一截

Kerr:自己打 完場邊個多啲咪邊個個囉

佢地兩個一爆得多數三節收工
所以咪三節得就得唔得就忽得
只係佛祖打法問題佢易爆好多
有兩件MVP拉空喎

嗰陣好似係mark jackson唔係kerr？

無
不過如果班bench識做
就要防守放題

分分鐘今季單場個人20球3分都唔奇

佛祖mode勁過Jordan啦

比較想知green 有無

唔覺得佢出面有價

應該破硬73勝record😂😂

15m 可能簽既

DPOY + 組織能力都無

過多廿場等睇KERR花式輪休啦

今場公牛生性d要打多陣都分分鐘多三兩個

唔知點解唔推佢打正選
想j bagley+Giles

Yes

上季賤種hupu logic
KD=Jordan
KT佛祖Mode>Jordan

而Curry又係全隊最強

所以我勇一隊最少3個勁過Jordan

三件vip其實都係互相拉空
所以打湧真係易打好多
是但一粒星都搞掂

應該真係廢，
宜家要優先贏波

佢啲三分越黎越廢
唔知搞咩

但佢係典型體系球員

下場打燒鵝
手感仔破番佢

波縮：垃圾湧

係咁補防其實好攰 應該無力進攻

Kerr唔收起先㗎

Kings 今年真係似一隊波
相反太陽🤭

Btw 快撚d放skal

有老表會輕鬆返

燒鵝:why always me

講真bloody 囂唔柒既

傾屎打任何tier 3 隊都有得打

推完bjlecia上30min勁到

出啲後生仔冇得贏

想知我勇幾時打賤種湖

想睇賤種FOJ比人大炒

聖誕啊

Klay 黎見工
打得好先比位佢痴冠

上年FINALS咪炒4:0

呢隊波今季咩事

Jorxxxxxer我覺得係好教練黎

痴你老母

賤種湖入撚到playoff再講啦

去Kings哂撚左Joerger啦

好嘅苦力球員 但好難會係重建隊嘅拼圖 爭冠分子又唔需要佢打小球 除非你隊4個人得分能力夠填埋佢果份 今年仲要連防守都冇咁專注 好大機會放棄佢 但又冇乜隊岩用

Rose鏟籃真係幾好睇

On9講季前

冇辦法，袋利養唔掂早啲放棄都冇辦法，
宜家最緊要贏到波

咁季前賽太陽都有希望嘅

今年湧 好似場場都係3條柚夾埋拎超過80分

湊仔啊要

淫klay咩事。。。。

至少23m啦

都係睇猢好睇啲
打邊隊都tie game

未學行先學走

因為D後備又廢左

講真之前
兩次facing elimination game
都係klay 救世

呢個真

如果要排現役教我排佢前十五

講真練新人就麻麻但換人/進攻/防守都合格有突

Tie足4節 最尾5分鐘睇下邊個自爆

可惜2016都係輸

Bagley都唔預佢今年會爆發
純粹學下nba點打姐

話trade klay嗰啲真係笑而不語
一個咁勁嘅得分手
冇左佢Kd同Curry輪休時就俾人夾死

條友缺點太多，
要養就一定犧牲成績，
到最後又可能兩頭唔到岸，
今年頭五pick最差基本應該都係佢

生命石傷左
好似近幾場都無打咁

自爆呢方面都係木牛有經驗啲

咁先炒得三十分
咁當年58係點炒

Fox同Bagley一齊出邊有Spacing

可能KD番家鄉洗底 kt dg都留

全隊3分 24-44 54.5%
cls

猢最尾柒play輸埋就perfect

比你講到佢輪休先有用咁

佢係有用但你d例證錯撚曬

今年點都要鳥權頂薪啦掛

果年輸左都可惜
唔係既話4連冠個定位肯定更高

仆街咖喱後手累事

潮開季差唔多場場close game

係囉

Fox無理由無射程
點解打nba 反而咁

華盛頓

fyi

唔計今場，今季3件得分約佔全隊65%
上季，64%

當然係好粗糙直接嘅計算

但其實差唔多

熱血輸波=湖人傳統

Sub me out. I don't wanna play no more, man. They weak

你期望我勇會用腦?

平時開防守mode就已經夠，因為佢真係即插即用，唔洗球權就可以得分果種，每隊都一定想要呢一種，就算冇得分都唔會對球隊造成傷害，另一個極端就係jr

勇BENCH真係唔係好得
倒到得番28分

睇過幾場 giles傷完麻麻

其實我覺得bagley+bjelica進攻上最fit

我唔睇好wcs

今場冇睇 但係我覺得要放棄誇張咗

bjelica傳波+bagley cut幾好j

有bagley個pace都推快啲

正正係傾屎想要嘅

平均分時間俾wcs同bagley就最好

邊個打得好就出多啲

bagley依家係raw啲 加油啦

26分鐘52分,14粒3分

拎到有冇kd都未知

你又有道理

無計，公牛後備係勁過正選

變左用勁d既人打你廢d既人

愛滋佬依家一定諗緊點r佢過黎啦

我反而覺得wcs重要

呢d拼圖型工兵幾實用

我就話一定有
條賤種kd要走，佢揀得邊隊

佢自己都講左係為冠軍架啦

迫kerr出番klay

點會無

除非贏係因為hb carry

wcs 唔得啦，太難夾

kerr死都唔破埋個全隊紀錄

3rd scoring option
14 threes
52 points 第三節仲剩4分鐘

你睇下場上班友咩料得架

冇樣精 真係講唔出佢有咩勁

kd講過見到勇輸先去勇
睇落冇咁痴冠

勇會唔會take 呢個risk先
同埋出師無名
不過班後備就慘。攞唔到第2冠，全部要走哂

我都覺，最緊要佢好駛好用，
重建上成績要佢嘅穩定性

扒一扒|這批超新星不僅有居里 還有奧尼爾！
狀元：德安德烈・艾頓（鳳凰城太陽）

個人數據：17.5分10.3籃板3.8助攻，投籃命中率64.4%

球隊戰績：1勝5負

我們的狀元郎從季前賽開始就沒讓我們失望過。怪物級的身體硬件、進攻端的技多不壓身、無比柔和的投籃手感，艾頓幾乎沒遇到太大的困難，就把他的天賦完完整整地帶進了NBA。

開賽至今，艾頓在進攻端給人的印象就是高效穩健。64.4%的投籃命中率高居聯盟第6。對陣灰熊，他驚人地13中12。目前太陽並沒有一個非常合格的能夠支配球的控衛，即便是這樣，艾頓仍然能打出現象級的表現。艾頓的存在，至少保證了球隊的下限。當然，他在防守端仍需要付出更多的努力。雖然太陽目前戰績不佳，但是布卡與艾頓的組合還是未來可期的。

榜眼：馬文・巴格利（薩克拉門托帝王）

個人數據：13.7分7.2籃板1.17封籃，投籃命中率55.9%
巴格利的常規賽首秀顯然沒有艾頓那般驚豔，這也是囿於他有限的上場時間。巴格利在第一場比賽中只獲得了12分鐘的上場時間，得到6分5籃板。不過隨後的幾場比賽，他的上場時間又迅速上升到了二三十分鐘。

雖然貴為榜眼秀，但巴格利在帝王的處境面臨著諸多挑戰。別利察本賽季狀態爆棚，基本已經坐穩了正選4號位。巴格利不得不從後備開始打起，這和艾頓的情況形成了巨大的反差。萬幸心態積極的巴格利還是在比賽中展現了自己全方位的天賦。只要繼續找到自己的比賽感覺與位置，巴格利在未來肯定會獲得更多證明自己的機會。

bjelica係狼坐左3年真係徙哂

禾杜換北卡黑鷹加堆後備有咩風險可言

探花：盧卡・當錫（達拉斯獨行俠）

個人數據：18.7分6.2籃板4助攻

球隊戰績：2勝4負

盧卡-歐陸帝星-當錫在達拉斯漸入佳境。在揭幕戰敗給艾頓、頻頻炒籃適應比賽節奏後，當錫已經成為獨行俠最不可或缺的球隊發動機之一。他華麗而不失穩健的球風、與年齡不甚相符的成熟心智和大局觀，都讓達拉斯的人們對球隊未來充滿憧憬。

當錫目前位列新秀得分榜第二位，場均35分鐘的上場時間更是擠進了聯盟前15。他在獨行俠得到了最充分的機會，而卡萊爾和隊友們也都愛他。他是球隊的節拍器。而與此同時，與太陽、帝王相比，獨行俠的球隊配置簡直是完美的存在。內有吃餅與籃板神獸小佐敦，外有神射馬菲斯與黑鷹班寧斯，再加上球風與當錫相得益彰的DSJ……當錫與獨行俠完全有希望在未來成為互相成就的佳話。

四號秀：小賈倫・積遜（孟菲斯灰熊）

個人數據：13分5.6籃板1.4偷球1.2封籃

球隊戰績：3勝2負

小賈倫・積遜作為準00後，是本屆最小的新秀，賈倫・積遜之子。作為運動能力突出的高前鋒，積遜的球風很適合小球時代。雖然本屆新秀的風頭都在艾頓、當錫和特雷・楊身上，但積遜絕對是不能忽視的一名新星。

目前灰熊處在半重建期，球隊以康利和小加素為核心拚湊出了一套陣容。積遜在開季後的兩場比賽里都作為後備登場，並在第二場爆砍24分7籃板2封籃。在獲得正選機會後，他也延續了較穩定的發揮，幫助球隊拿到了3場比賽里的2場勝利。值得一提的是，積遜目前在防守端的表現與防守效率要好於艾頓和巴格利。

比藉口姐

佢一心諗住去勇

比我都咁講啦，反正輸左無人judge到

以往有無試過垃圾時間俾人追番上黎，然後要出番正選救亡?

五號秀：特雷・楊（亞特蘭大鷹隊）

個人數據：19.8分3.4籃板6.8助攻，投籃命中率39.2%

球隊戰績：2勝3負

特雷・楊對陣騎士時飆出的35+11大概是目前為止本屆新秀中最爆炸的得分表演。他的投籃熱區猶如刀刃隨心所動。兵抗獨行俠，又是他末節獨得12分幫助球隊完成大逆轉。目前他的場均得分與助攻都是新秀第一。

楊是幸運的，鷹隊也許是唯一的那支肯無怨無悔讓他成為頭牌的球隊。他在這裏享受著無限開火權，只要他想，他就可以在球場上的任何位置出手。特雷・楊目前的場均上場時間是32分鐘。而他的第一後備――林書豪，場均僅有14分鐘的出場時間。毫無疑問，只要給予信任與耐心，楊能打出現象級的表現，也能提升球隊。但是，楊所帶領的球隊的上限又會是如何呢？這顯然會是個持續很長時間的疑問。

六號秀：穆罕默德・班巴（奧蘭多魔術）

個人數據：5.5分5.2籃板1.5封籃

球隊戰績：2勝4負

單論身體而言，班巴毫無疑問是本屆新秀中最恐怖的那個。2米16的身高，2米39的臂展，2米93的摸高，這簡直就是史前巨獸。然而班巴除了在揭幕戰發揮還算不錯外，其他的比賽均是收穫寥寥。

魔術隊近幾年長期囤積著不少年輕的內線球員。維斯域作為其中的優秀代表，在合同年再次迎來爆發。場均19.2分10.2籃板+58.5%的投籃命中率，武切出色的表現也讓魔術表態並沒有交易他的打算。這也意味著班巴要接受長期後備的角色。初入聯盟，班巴還有很多方面的技術需要打磨。但假以時日，他一定會給球迷們帶來諸多驚喜與尖叫。

狼有雙子一日都唔會係正常球隊

如果唔後手可能fmvp左
不過贏左g7我會簡green
g5無佢就輸
加上g7上哂身
可惜都輸。。。

七號秀：溫德爾・卡達（芝加哥公牛）

個人數據：7.2分5.8籃板1.83封籃

球隊戰績：2勝4負

溫德爾・卡達剛剛收穫了他職業生涯中的第一個雙雙，他1.83次的封籃也領跑著新秀榜。與班巴相比，卡達是幸運的，因為他的NBA起點就是正選。霍伊博格給了他十足的信任，而他也給予了球隊足夠的幫助。在馬爾卡寧和波蒂斯傷缺、查巴利・帕加繼續擔任第六人的情況下，無疑卡達將在球隊中扮演更為重要的角色。

八號秀：科林・塞克斯頓（克利夫蘭騎士）

個人數據：11.2分1.8籃板2.2助攻

騎士開季慘遭六連敗，聯盟墊底。泰倫・盧也終於迎來他的下台。球隊難求一勝的局面當然是下台的原因之一。但更為深層的原因也許是在盧與管理層在球員使用上的意見不統一。盧認為塞克斯頓等年輕球員應該從後備打起並熟悉聯盟，而騎士老闆曾不止一次地向教練組施壓要求增加塞克斯頓的時間。

塞克斯頓的天賦確實是肉眼可見的，他也完全有希望成為18級最好的後衛。總體來說，塞克斯頓還沒有打出最具有說服力的表現。但只要他不急不躁，他與騎士的未來都可以是充滿光明的。

九號秀：奇雲・諾克斯（紐約紐約人）

個人數據：9.3分2籃板，三分命中率44.4%

球隊戰績：1勝5負

諾克斯在季前賽已經用表現讓紐約再次成為了大型“真香”現場。雖然在常規賽揭幕戰發揮不佳，但是這位18屆的最強射手在第二戰表現出了良好的競技狀態。全場17分6籃板，三分4中3，再現了季前賽時的風采。可惜他在第三戰扭傷了踝關節。相信等他傷癒歸來，他仍然會是最有遠大前景的新秀之一。

咁印象中又好似冇
而且NBA慣例唔係咁樣都唔會出正選架咩

你肯定2連冠到都會有kd，3連後都會有個團火，就係

佢本身想番R洲
Divac叫佢留NBA
BTW等Bogi出番黎不得了

熊第四節lead 24分俾艇反cup

上場打籃網咪係

Josh Smith同Brewer三分射死大飛

我真係唔知，不過如果真係有都幾柒下

轉哂佢二個走

WIGGINS FOR 中鋒活塞杜門同R JACKSON

TOWNS FOR G/F 比如波特蘭麥高輪同NURIKC

個段都唔係垃圾時間
網第四節幾分鐘就追番啦

3節 仲要岀得26分鐘就14粒
到底岀埋第四節可以有幾癲 真係20粒不是夢

對BENCH真係唔撚得
成隊都單打 又唔順
打出黎肉酸過腸

換我杜有乜風險
你估換nyk melo咩
坦白講我杜就算單換我皇唔係話會勁左
但一樣無風險

你應該諗既係佢咁都要出第四節對面係有幾癲

NBA字典

五五湖

依種木狼全隊有金身
每個play都有雞

湖人第四節戰術係咪set 左任人拎off reb?

公鹿五路皆神

除非對面都係咁勁打到tie game, 唔係都唔會見到有咁既一日

賤種湖占狗平時黑開人架啦

依加d雞正常返又瓜瓜嘈

算啦, 有無團火, 追求CHAMP

都係聯盟要求啫

班友仔好多都係返工打咭架嘛

打季後賽?不了,我要陪屋企人渡假.

厭戰啦

打季後賽又唔會加人工既

Jb三分咁準既

佢依家套戰術要快 個個都衝上去

又冇隻搶得嘅c 係咁上下

between冇睇

佢有樣野好笑係有時狼囝D人係係一堆黃色人入面搶到

可愛真係CLS
今場唔出龍就即收皮
刺冇左佢又半收皮
佢自己已經係一個體系
點到你唔信佢當年一個可以打爆勇

WCS係後備料.

不過KINGS簽唔到好中鋒嘛。

表弟走左都無人替

笑左 咁樣叫正常

你咪玩啦
睇過龍D波就知佢仲係游離於體系外啦
點自己一個體系啊

咁刺冇左3個大鎖想唔收皮都難

都冇理由三分得兩成架

淫klay 個樣嬲到
本來可以上神檯

你知唔知體系點解

公鹿都無字母啦

你幾時有馬刺3分嘅幻覺
除左14年

又單刀橫傳,傳炸彈

點講好
我係想講佢自己一個體系
龍一個體系咁
我又唔敢話佢係獨食單打
所以先用體系形容佢

Jabari-1咋

Lavine雷我大Jabari

我講龍今場啊

btw刺迷 lma打成點？

見佢場埸fg%都好低

刺冇spacing俾人夾?

幾場數據都麻麻

Sor 9

Teagu廢到呢

多數都夾9佢
同啲防守薄過處女膜
加三分時有時冇係咁

除非你話鹿囝三分五成FG五成
然後龍三分得兩成
全部關可愛事囉

邊個負評我？

賤種foj又輸一場

冇人識睇

一個打爆勇

Jabari 正負值-1

又柒一球

你皇

柒沾

下次curry 15粒
再下次klay 16...... etc
nba 佢兩個玩哂

關鍵占

我皇想感動世人？

offseason損錢起學校已經做咗感動王

屌KAT

炸彈人

我皇傳炸彈

JB

城城唉

Butler

柒完仲要 5秒掟炸彈，仆街仔

公牛幫統治比賽

仲傳乜鳩自己上啦foj
kuz又係咁 明次mark到實仲咁樣射 今場2次咁樣比人block 成條傻鳩咁

喂屌你老母

又話NBA第一人，關鍵之王?

JB:welcome to the west

牙占場場關鍵係出面妹到幾秒傳比班細係咩玩法

咁樣傳個波俾人叫人點打

Nba潮人又輸一場

俾班細一個成長既機會

唔想揹鑊

用心良苦
又感動世人

第一日識佢？

佢點都要揹架啦

又嘈球證
俾3球你射你都入唔哂架啦

jb

等睇諸臣誤朕啦

ＩＲＶＩＮＧ 都係咁練返來架咋

NBA第一人
第一最多投訴既人

潮人輸波就最開心

金塊屌打西岸強權

Doncic勁到

聯盟第一人傳炸彈

kuz 應該即刻回傳番畀條仆街

猢面對現實啦 打勇士唔知會輸幾多

Butler 係咪已經用實力征服左班細

上年隊雜麥潮開季 4勝3負

jb同rr9好fd

強你老母咩
柒鵝贏幾場手感就吹到上天

係愛定係責任?

除金塊太陽
我皇係西岸私家雞

唔得啦

kuzma都有中二病

應該都想射

屌你唔攻就唔好叫牙B 做pick 啦，單擋完又橫傳比kuz，咁不如一開頭就比牙B 自己剷博foul 啦

4-1

唔到你唔認

技術性調整啫
黎緊會屌打我湧內線

曼巴精蟲病

一眉傷咗

點解太子頓咁鐘意出阿影響力大師打最後咁

金塊又係7 輸得俾湖都好難有咩大作為

見到占士係外圍打到paul pierce 咁真係 又唔係冇體力，唔知做乜

留力

作客蟲

講緊常規賽？

猢狗又輸, 仲要臨尾柒住輸

唔係
講緊西岸決賽

換 Lue
繼續兄弟籃球

睇條友成日唔笑懶型死魚眼

如果係香港讀書應該都係d 唔zip 3係到轉籃球成日扮射波手勢

上台明明唔眼訓但扮訓羞辱老師，行路插袋比人鬧就藐嘴左望右望個d人黎

呢邊公牛幫熱血贏波
嗰邊新公牛倒水大炒
公牛>新公牛

三分準

你都要考慮下對手好冇

依隊賤種湖入撚到playoff咩

丫屌，唔撚係喎，有nba第一人、all time第二人foj，同埋all time 影響力第一人rr9喎
點撚會入唔到playoff啊

唔講foj，淨係rr9用念力都念撚到湖人成隊防守升十幾廿萬個lv啦屌你老味

唉屌你老母
對jb唔敢攻
Pick switch 對towns 又唔攻
屌你老母傳炸彈

perfect la ching

贏湖4分咋wo
贏到勇先再J啦

唔攻唔緊要，早d 掉個波比人攻 起碼唔洗比人block 先

當今第一人 歷史第二人

Doncic

屌占士29+10+7 無言了

仲要係吾皇傳炸彈, 完美收場

諸臣誤朕

仲吹唔吹契件刷數據賤種啊

ball -11
邊個係罪人 我唔講了

見到毒撚打得禁輕鬆
再望番foj真係

湖人個教練成日亂咁用5小陣

到宜家都仲係睇著勇士點做就跟

冇睇下自己個隊係咩人腳

好多隊都係咁

你自己㨂架喎條路

點解公鹿走咗某人之後勁到7場贏晒？

頭先都講撚過
依加推pace咁快，造就一d明明回塘嘅球霸數據睇落仲係度年年上昇

d人仲係度吹奏話佢仲進步緊

好心就收皮啦

Kcp +7

有冇刺撚可以話我知DDR同LMA係咪場場都出緊咁多

Lbj clutch time > Kobe

好多隊都冇喲協防能力強球員

green/ariza/tucker呢種

亂咁用5小

進攻贏埋喲分都唔夠防守輸

狂射3分
咩戰略黎

Doncic=未來MVP

垃圾刺又輸

唔係好撚多占狗架咩，做乜潛撚哂

Foj 第一次入唔到po😂😂😂

係

我皇唔射冇把握既波

唔係第一次啦下嘩

屌波波夢回03

LBJ係all time 第一人

屌你老母 正廢人
睇返kobe有年連隊3球3分追到raptors ot個場先

下4場潮打 毒撚俠 拓7 西波龍 木牛again
至少輸多3場

毒瘤

+82呢？

死賤種占狗

成日都幫隻猩猩洗底，吹到咩超越mj

屌，kobe都超唔撚到啦講真

咩8連入final喎

一去西岸就現哂形

DSJ要入呀

牛打刺居然要打到咁

dsj

DSJ

第三啦

LBJ
MJ
+82
A米

屌你咩DSJ

無得到你唔認

馬刺d囡囡

DDR你咁都唔入

我成日唔知邊度最靚
應該係太陽?

最柒一定係雷霆，不撚使講

好人好姐邊會反我皇

defrozen

唉 原本贏了

點解第4係A米

快手完場啦 想打機呀

雀多白人同刺就高質
同樣係德洲既箭同牛仔都比唔上刺

又會走到空位先黎炒粉

湧大媽

湖勇主場d女唔撚掂
好多肥婆豬西

Td條女 世界級

kt cls 一係唔入
一入破紀錄

太勁

B a r k

個澳洲佬點解出都冇得出

點解兩球miss都加分既

因為入左第一球

防守黑洞 出澳洲佬會比DDR中出

正想屌gay咁都射

金塊

繼續求名

00:37

THX

幾多年前啊 變咗阿婆啦

好奇問下姐

個心結係我個心好耐啦

加上澳洲佬功能太單一 剩係底角三分先入 45度位入唔到波

條友就係賣三分

底角三分球専家

on9 apps

當值

成個James Jones咁

有當值對比下DSJ D選擇真係睇落更加鳩

估唔到臨尾係靠佢
所有play都係doncic先run到

barnes

好彩Hea班 DJ Doncic靠得住

廢撚到

dllm matthew 冇左佢好多場都會好好多

wesley mathews真係

成日carry上半場wo

收皮啦夫g

玩撚完

Barnes同Matthews

一講完又比人顏射

有場8中6定唔知咩

DDR

轉台撐鵝

好想po見ddr真章

占基利又比佢地咁鳩黎

搵場唔洗屌都唔得

AD仲乜又冇上，傷

matthew真是同公司d 老屎忽一樣 高人工做唔到野都算 阻住成間公司發展

星期四打湖人再見
BTW DSJ我屌你老母呀

係份下工都算 佢係成日搶野做但又做到出曬事個下屌鬼

記得off season個陣有位帝王fan屎係咁踩鳩當值

有冇人可以拎撚返出黎bin

見到alridge想拉wes起身又幾warm

sore elbow

講到潮贏硬牛咁

靠你

舊隊友

又唔好咁講
垃圾刺防守重性感過t back嘅又

Benz布召喚

西岸最廢個兩隊 大腸同獨撚 要贏啦下
我都唔講傾屎 呢排贏左幾場

一查見到猢人2-5笑撚左

第一場都俾人笑bust笑到傻

我腸再唔俾ayton多啲touch
doncic roy硬
就算射得唔順, 完全都係靠佢run play

gary harris防守勁撚到

個po太燈
2連開又輸唔到
即刻輸番2場平衡

最廢係有三隊

一早就已經話doncic係未來統治NBA既男人

最撚燈真係學友
屌你個日笑到我做唔到野

個個Post爆左未

潮人有冇考慮請個冠軍教頭黎打救潮人

James 係唔係上年傷左未好返

有教頭冇人腳有撚用
Pop場場都平安鐘啦都

占士比湖人斷playoff record，滿足了

Tim仔今年咁勁既 場均24分
今日又25-5-8

俾騎ban咗果個？

太子頓 冠軍助教

無限開火權 不過係好咗

鵝啲防守
發現harris真係有經驗咗好多

其實係講緊肥T

點解第3節都拎14球3分唔出埋第4節chock多幾球？

KT今日果場

冇ad爭好撚遠 打到咁算係咁

牛太廢 贏太多

贏太多就唔出得？？
刷數據都唔得？？
利申：真新手

ad唔自爆 鵝根本中前段班

黎公牛啦屌

真係頂唔順個教練

cls harris ho lun 7 ging

frank jackon唔差, 竟然gentry clutch time仲用佢
查返先知原來上年新秀, 又係injury咗一年

In Mayor We 7s

一來贏太多仲派主力會比人覺得刷數據唔尊重
二來都贏硬 無謂再派主力上場 唔小心受傷就喊都無謂

感動嘅係ok4有波打

應該同上年差唔多
4/5位咁

不過啲防守真係好廢
E moore, jrue一爆入去就無哂人
明明記得nuggets守得唔差

ad出返肯定無
randle好用咁多

唔得

傷左點算，教練可以有咩理由推卸依個責任

籃球每一個possession都有機會傷

你想贏波出傷左，球迷唔會鬧你，你贏硬都出你等比人咒死全家

而且半年左右要打82場

你每場休息多dd差好遠

金塊贏到呢場係贏harris防守

你有冇見到落手幾撚準

我睇兩分鐘偷咗三球咁濟

姐係要一場好激烈 先有機刷到好高數據既3分

好難架
浪花個兩條撚樣起得三分要唔大炒都好難

klay個頭上場同damien jones撞傷咗
依家縫咗兩針
早入更衣室隨便處理下

記得你有笑

激烈就代表兩隊都咁上下 勁/廢
勁既話就防守唔會比你咁多機會入到波
廢既話有空位你都入唔到

依啲野真係天時地利人和

feel到唔係反應快
佢偷mirotic個球係知佢射前一定壓一壓低咁
好撚勁

仲有球俾人圍住哂照cut in入

邊有
一直支持doncic 連ig都follow左

今日開始留意frank jackson
眼有火

我mark低哂有笑嘅人 你有份

我有無？

呢幾分鐘防守好勁 好似都射得

你唔講都唔知nba有個咁嘅人

我有冇？

娜雞柒撚到

迷占的下場

我冇笑 唔睇好only

強烈要求提供證據證明我有份笑

冇

愛你

食蕉又贏

GO NIGGERS

全nba得返一隊全勝

潮人區都幾好笑，Lonzo 正負值低，打正選廿幾分鐘，都可以小RR9，話最後阻住ball出去獻世，輸波永遠係人地錯，贏波就係Ball carry.

我都要特登search
31pick, 睇返上年draft真係好撚正
late都好有發揮30hart, 34Frank Mason, 37Ojeleye, 37Jordan bell
45仲有我幾鍾意的Dillon Brooks

yes

都7過2鑊出公海
入面講咩就算

吾皇有保皇黨
親生仔有自己人護
RONDO有邊個呢可你話

個個人都記得 唔洗證據了

ON9

有撚樣話RR9係影響力大師黎架

要培養ball既話 rr9喺場依件事已經係阻住

吾皇又駕崩
又話等埋唉豬仔返黎就贏既

聽日終於有柒箭睇

Ball 打得好其實ok, 但好多成場波無mon 住，一黎就話仲咩Ball 會出得少過RR9,
得4分1ast 乍，成班Lavar Ball上身咁

Rr9我皇要架

Beverley:垃圾
Middleton:ok
fox:ok
+82:垃圾
rondo:垃圾
JJ:垃圾
Melo:垃圾
巫師全隊:垃圾

好想迷勇...好想走最艱難既道路..

個D入潮區都唔撚夠保皇黨加洛城派揪啦

doncic點

咩

當年撐個件湖撚黎

經典理論包括，勇士體系換咩人都得

你專迷垃圾

勁

不過Ayton勁d

係佢一迷就變垃圾

同洲光榮
所以可以打湧飛機

巫師全隊(除咗河神):垃圾

on9

fox middleton越打越有

勇士勁唔關人腳事

咁係啊嘛

好心同佢講:喂，你呢，你J緊果個，廢物嚟架

佢就我不聽我不聽我不聽咁

好似人呃佢有寶咁

Dlo kd價值仲大過pg

最好笑係，話唔想lbj嚟la

究竟你係中意湖人，定中意kobe，定中意湖人正選五人

如果你中意嘅係前者無理由唔想lbj來

如果你係中意中間嘅你可以過檔了

如果你中意後者，你有理由唔想lbj嚟，但你絕對唔係迷湖

公道講句 今年兩個係唔錯

我突然間法國自己依排好似痴左線

一年未

好似仲有幾日

係，你最近開始講吾皇壞話

你不嬲都癡線架啦

吾皇幾時廢宰相自攬朝政招兵買馬

真
四天王之首玩心戰

不嬲都有講條賤種D仆街野

唔可以比依D賤種洗撚\到底屌你老母仆制食馬狗foj

潮人唔到佢話事
簽左4年死約

其實唔明rondo點解會去猢, 佢同lebron嗰派人不嬲唔啱, 又有件Ball喺度

禾兩年前已經捱夜睇Doncic打Po
雖然果時係睇Zizic

四大天王

免治豬肉

銀仔唔會容許呢D事發生
真係唔掂等聽嗶嗶嗶啦

潮全方位屌打湧啦

Ball court vision, defence> 咖哩
Ig>舊ig
Kuzma= Klay
吾皇>廢鳩
Mcgee熟知禾湧體系>斷腳老表

都仲未計RR9 playoff mode

諗起四大天王個季季尾強行吹到賤種湖入playoff

之後比狗刺4比0

湖人斷到占士入playoff record 都算係一大成就

呢幾場俾人嗶就有
條內線俾人姦到人地一起手就可以吹

禾科斷ACL hard carry 的
用ACL 換 猴子比TD 撚

咁撚勁廣告費

一定會黑雞黑到入

事例：鳩候打湖人個年

Kuzma 同klay 打法都唔似，KCP =0.7 Klay 啦，始終有個弱點位

除左foj基本同意

Td個4場教仔咁教

屌要拎雞都要你肯剷先得 占士肯剷入去咩

有咩爽得過

可以睇賤種FOJ、賤種影響力大師同賤種湖一齊失敗

好撚爽
刷月3你老己4

屌你咩

緊係馬素=體能強化版Ball 啦

屌你老母
個日討論post係到
你搵出黎我幾時話過doncic bust左
有既我認錯
冇既你同道歉

Benz

睇po唔睇波了

On9
培養嘅新仔打得差就尾段beach 9佢
唔俾機會佢學習調整狀態
一世都打唔贏close game

17梯deep到仆街

反反鐘出到10個all star game 成員

清你打字有鄉音

邊個位

反反鐘

帶住湖班人點打呀
叫KD試下帶下呀

速成

速成分
係金竹播
反係竹水播

占狗又使出一貫招數，賴隊友

屌你老母又話自己隻猩猩偶像要超越MJ

點知連Playoff都入唔撚到

金竹點樣打到竹水，拼音？

MJ 帶住呢班人都唔夠打啦

屌

原來賤種廢老波係賤種低賤支那狗黎

割席了

入到你個ac 落Iron 5 自己爬返上黎

入唔到我個ac落Iron 5 自己爬返上黎

我都係中國人，打拼音

E

點解打左咁既

唔兜了
但我手機速成

下季唔打rank了

想改名做賤種foj(斷腳)

ok

真心白金框好撚柒，想要銀/鑽

越改越斷唔到
建議你改
Foj(健康）
咁下場就會斷阿基里斯

你就上到啦

我好撚懶

仲要出左rdr2

一定上唔到

屌但係我=捕住左個名日日試改唔改到，驚冇左個quota

我都好懶，有時間走左去打2k打無雙打刺客打飛機屌鳩foj都唔想打rank

但佢又怕比人cap圖

贏波我皇輸波隊友
第一日睇NBA?

玩刺客=on9

2k 貢快手...淫k 張moment 卡95

今集真心玩得過+好玩喎

Rdr2齋騎馬hunting個part都值4舊啦

我唔打ps4

weak

強烈要求下個post置頂 直到有人回我為止

回

而家klay都瞓醒埋

如果表弟返嚟勇士真係無撚敵

Trash 利申s4已經鑽3

不嬲大結局左好耐

柒頭

使撚向你道歉

老屈鳩up幾句就得 咁玩晒啦
咁我而家話你講過要+82再斷腳
我記得就係證據 吹呀

迷占戇鳩啲定迷BALL戇鳩啲

邊得閒打

我成季先玩左90場rank

不要得罪娜g

成個po都係鳩up架啦

夫子on9啲

呢d老屈仲柒撚過關二哥

打完頭十plat1

Foj 點解打得咁7數據都咁好睇

女人真係小器

而家二哥好失禮你咩 無啦啦燒埋人地果疊

冇 俾個指標大家參考下姐

咁戲都係要拍嘅，俾曬人工book曬飯盒，一個都唔準走架

咁on9黎講關二哥認第二冇人認到第一
而垃圾黎講夫子一定第一

想睇波，真心等下年睇湧點四連仲好睇

勇士場場140 150分仲勁過張伯倫年代

你撐勇咪覺得好睇
反之亦然

放心啦
銀仔識做耶嘅
為咗唔影響門票收入
勇士每場都會俾人球證瘋狂嗶嗶嗶

所以我覺得今年唔好睇

潮人又豬

如果下年走2粒星 睇佢地爭4連係好睇既

其實有咩錯覺勇得分高，三分多，節奏快

Klay去湖係100%既波

睇賤種湖輸波真係好開心

✅FOJ柒
✅影響力中師收皮

金洲已經係名縮hometown
佢同老表會底薪留隊再max klay 然後不拿再加盟

嗰陣唔係second time 14sec 啵，今年改咗之後係個個都高分咗（除非真係嗰日兩隊都冇手感）

開電腦到字都打錯

唔會有人走 諗下湧可以再點補強仲好

Klay 頂KCP個位岩哂

Ad朋友仲要連輸4場先見到太腸起機

唉，呢個禮拜最想睇嘅全部唔齊章，龍鹿兩邊都hea一個最勁嘅，燒鵝打湧又冇AD

你條撚樣都打錯字啦

大家都係柒?

你就柒
都唔明我講咩
中同音宗
條撚樣賤種吐口水仆街影響力細左，但都係一代宗師

咁咪中師囉

慢慢J

講緊走果2粒係green同cousins 唔包klay，唔好J住

我冇睇錯啊 左面果個ok4黎嫁wor

Kobe唔黎就即刻輸波 搞咩呀立邦

隊友打到PAT 屎咁

know play, u know?

專業遞毛巾

湖人戰績會唔會衰過上年

Lbj心諗 點解西岸咁難打

有粒屎係到

東區之皇

連過住㩒住佢黎屌嘅私家雞ddr都連炒兩場
由我皇私家雞 變左私家雞就係我皇

其實LBJ 唔一早組隊 會唔會有今日既成就呢
佢年年入FINALS 都係東岸 + 組隊最大團
有咩其他球員 做返同一樣既野 有機會同到佢差唔多成就呢

eg. ad , 字母, melo 25歲係東岸拍兩個巨頭開團打

melo 就算啦，進攻萬花筒

你睇下佢入咁撚多次final贏得3次就知咩事

我支持占王下場就打你地臉，好似上年搵西波巫出氣咁

叫學友開個po叫輸足一年嘅topic
包你77-5

宜家輸多啲係怕之後贏太多落唔到第八啊，今年好似要黑八+final win

好大野心

叫拒絕playoff

有沒人支持聯盟應該將公牛下放D league ，取消勇士今日所有記錄？

升降班制度

我支持睇夫子愛人7

JB第四節強勢三分雨，硬是射倒湖人。

-

這場比賽不得不服Jimmy Butler，他在第四節三分攻勢絕對是今晚灰狼可以擊敗湖人的關鍵，打得非常強硬，且對自己信心十足，敢在灰狼大聲說話，他確實有打出自己的硬氣。

-

灰狼與湖人雙方人馬今晚都能看得出拚勁十足，但整個比賽過程打得有點雜亂，這場紫金會輸球，主要在第四節關鍵時刻過多失誤與錯失不少進攻機會，加上擋不住JB，沒頂住到最後。

Walton在調度上我認為還是有要改進之處，調度有點過於頻繁，感覺球員上場時間很撕裂，這有時會影響場上的熱度與狀態，然後把Ball與Rondo一起擺在場上的效應感覺沒有很好，但第四節Walton今晚又再度這樣調兵遣將。

-

湖人現在問題在防守端外圍防線交代不明確，有時一個擋拆、一個手遞手傳球，湖人就會陷入一個只追持球員的問題，這導致漏人的情況不少。

球員防守是夠拚沒錯，但現在就是默契不夠，防守體系還沒打出來，可能還得需要一段時間去熬，這是必經的陣痛期，一定要盡快從失敗中成長解決。

-

至於另一個問題就是調度，前面有說過，湖人現在除了禁區不夠人外，其餘位置能說人才濟濟，Walton如何分配好，也真的是一個大考驗。

Rondo與Ingram陸續歸隊後，Walton在調度上反而有點亂，這將成為Walton自己的考題，能否闖關成功是直接影響湖人競爭力。

且對於LBJ的使用方式，他也必須琢磨，何時要留住LBJ扛住局面、何時要適當給他休息，Walton感覺還沒抓到。

-

湖人這季的確很多要磨的地方，不管球員還是教練，而能不能從輸球後做出改善，就是本季湖人球迷最關注的地方。

-

⬛我的Instagram
➡
✏️ HBK

你試下咁玩落去 輸多十幾場左右 估下吾王仲會唔會理你walton點用佢 唔開番騎士mode 你係西岸真係playoff都唔洗入

仲有mode 可以開？
占士似有心無力mode

lue sir>walton

gentry做咩又唔出ad

隊友如condom 嫁姐
班後生唔岩咪換過lor

樂觀啲應該要咁諗 咁快就有心無力點玩
仲吹到湖人啲配置好過騎士 而家贏一場都難

Lue嚟巫牛是但一隊，快

賤種foj根本就係回撚哂塘
pace快先覺得佢冇咩點跌咋嘛

打咁快好撚快斷腳架啦驕你老母賤種猩猩

哦...等James 換左隊友之後 再收你地皮呀

你同佢定，佢慢慢係出面散步都20+7+7

都冇射手, 佢開MODE都冇用

咁公道講輸呢五場，除左木牛都係鐵定入playoff 既球隊

傷囉
有得出會唔出?

有冇人覺得lakers應該棄太子頓
帶勇士個輪係幾好
不過勇士個陣咁bug
之後就廢到on9

咪晒錢啦

請邊個

轉左教練又玩番沾屎打哂個mode
不如正正經經玩番motion算

但由上年到而家
禾頓都好似無咩好明確既戰術
同埋調動成日都好7

呢兩場臨尾啲timeout好明顯draw唔到play

啱啱先有個冠軍教頭available

禾勇個個都貢勁 頭汗了

禾勇一早已經打爆機

小傷？ 之前冇新聞

屌nba 個全場重播勇士第一節得個四分鐘睇咩呀 湯臣都已經22分

其實打得唔算差
場場柒下柒下咁都係到close game先輸

求佢timeout後劃play 不如Ball 自己搞

sprained elbow
唔嚴重，下場都分鐘出到

太陽年年咁西搞到要搵隊望下
上年雀，今年雀鵝
randle, frank Jackson

一眉長期都有細傷

今年有3，4seed的話
睇好一眉mvp

比盡5

好難講
季前個個“專家”話猢頭四，你睇依家

未驚

一早已經話賤種湖冇playoff

咁你覺得會排第幾？

好難講 但上半季都係至少頭八以外

warriors rockets nuggets pelicans頭四
尾四jazz 拓柒 猢 雷

無擔心過wo

仍然覺得4-5

樂透區頭八

火箭也跌watt了

火箭算啦

你排火箭頭四
用返你套邏輯，火箭依家 1-4，係咪可以串返你係「專家」？

求下占士唔好再妹個波，求下walton 唔好再任人搶進攻籃板，場場第四節對面籃板放題再傳番出去比人3分起Q，真係好燥

湖狗仲要捱多4年賤種回塘占啊

季中就太清洗架啦
如果真係太閪嘅
而家勝率around 3成
如果有我皇季中都打到around 13-26咁嘅戰績嘅
Magic點都會出手啦

都贏唔到勇士不如留力下年啦 playoff都唔使打

1001

我皇肯 你班潮都唔肯啦